《Apex Legend》討論區 #25

常見問題

Q：入場要排半個鐘，係咪冇人玩？
A：轉server，去東京或者新加坡求其一個ser會多人

Q：點樣轉ser？
A：
（PC）一開始介面禁TAB或者禁「數據中心」就可以揀
（PS）一開始介面禁右蘑菇（R3）

Q：隻game洗唔洗錢？
A：唔洗，除左比錢買skin

Q：解鎖英雄洗唔洗錢？
A：唔洗，玩耐咗隻game會送紅色coins比你解鎖

Q：戰鬥通行證係咩？
A：比錢買完之後，升lv就會送skin、合成金屬等等獎品
戰鬥通行證比第一次錢之後，之後你玩足100lv佢就比返哂950點你比你無限loop，下一季唔洗再俾錢

Q：戰鬥通行證買邊個？
A：買「戰鬥通行證」（950點）嗰個就得，「戰鬥通行證同捆包」（2800點）只係幫你升快25lv

Q：傳家寶要幾錢？
A：要抽包，有保底機制，你預大概過千蚊港紙，要抽建議等活動抽，連咗ea play買點會平啲

Q：更新之後，瞄器無紅點睇到？
A：熄左「超採樣」

lm

Lm

三排加奧林匹斯即刻係咁落地down
我果然係個廢鑽

NG第8季終於突破500均傷

今季真係高啲
同埋而家成日一打死 隊友即刻黎搶down左個隻

跳熱點講運氣喇

企穩陣腳就好易贏，問題係我企唔穩

有冇人同我一樣係ps4版
由第7季開始down完更新檔之後要複製40分鐘先玩得 ，每次不論大細更新都係咁
我啲fd全部都冇事，刪完再down都係咁
明明之前咁多季都冇事

Pc美服輕鬆白金場-1
用狗混分都得

要換隻ssd？

奧林匹斯成日落地打完就到決勝先見到人
一打就瘋狂黃雀 又空曠

我都係更新好耐
(舊版ps4)前日更新成3x分鐘

係咪SSD?
唔係既話正常啦

把噴火槍又幾好用

係王者峽谷行開街表示無難度

我slim版ps4
但好似fifa,full guy 其他game啲就複製得好快喎，真係唔明點解

噠噠噠噠噠噠
又一件

NG難玩過RK好多

換PS5

rk金銀銅都係歡樂區
ng一堆雙鎚骨頭炸人

真
白金以下Rk真係超好好打
單排都輕鬆6，700均傷以上

剩底個個章係predator

我屌

唔記得改咗咩但依家真係好好用

高傷左
Reload慢左

似KC MAP造就返佢

多彈數令到個容錯率勁高
有時未見到條友已經可以射定

埋身好難用

次次唔記得轉就比人秒

要做廢鑽了

想搵個差唔多實力嘅人打下ng/rk有冇人? 打時認真少少 完場可以檢討下但唔好會嬲會燥個d 而家已經有個fd 但次次打ng/rk排到個人都差好遠 我同個fd 1k damage佢就一二百

有冇pc巴打想一齊玩 ps4想試下玩pc ser

玩Horizon q 上去掃射

巴打你呢個數據應該輕鬆上單排上白金架喎

好少打RANK 如果得既就一齊沖上去

輕唔輕鬆唔知啦 但我有d懶打ranked 多數都係NG 我同個fd都成日講如果有個差唔多嘅teammate好玩d咁

discord: Noki#9755
加左我先 但我通常夜d先玩 要上堂 其他詳細再傾

單排當練單兵實力

利申單兵廢柴

香港ser整返好未? 試過轉其他ser玩
台灣仲lag 日本順但delay
想打rank但真係頂唔緊

鑽都得啦你睇下我

單排迫住打日服 白金真係好撚辛苦

+1 我kda 0.9都上到鑽

不過白金個段該大家都扣好多

唔好打日服 龜到悶最後如果又拎唔到分又係笨

好彩唔死打廿幾分鐘拎第四 得果個6分

無計香港ser百幾ping

白金4上白金3係扣得最多

你外國巴打坡服高唔高ping

打rank唔多外掛咩?
上季玩基本上每場都有掛

唔係同你連過咩
坡服200ping

sor 我唔認得連登user名

睇你打咩ser
香港ser一定最多掛

廢白金.可+？

台灣/東京會少d?

咁玩外國ser?

磨左一個下就5500>5700
好痛苦爬分地獄打又唔夠人打 次次都係抽水執頭加排名 賺到少少轉個頭隊友又送頭扣入場費

台灣係同香港同ser
東京同新加坡會少d
我建議新加坡 唔會龜到悶

尋晚尾圈剩一隊
見到新彩蛋真係俾隻毒肥嚇鳩死

慢動作槍GAME
EA SER真係好撚正

Ps4 anyone?

屌你老母d雙排好撚狗 累人累物 好心齊腳先打rk咪累人
白金拖住個金牌 明明係高位抽水好安全
金牌就沖去人地混戰腳底送頭 個白金執佢牌又送埋一份
成日莫名奇妙得返自己一個
又唔出個solo rank全部自己一隊

街場基本上99%智障 明明靚位唔要衝去送又有 自己一個衝入去比人秒搞到一開始就2vs3最撚多 不過solo rank就應該唔會有 佢隻game本身都係打teamwork配合

亡靈好撚煩

笑死玩肥仔渣噴火3倍鏡
隊友羅霸黑市無限攞子彈 係高位成場掃唔停輕鬆刷傷

單排當得自己一個就得

屌岩岩單排大家都拎到5-6個頭，我打曬字叫佢地不如龜下升分算，點知兩條友都癲狗沖去搵人 好在最後贏到

有無ps4白金rank一齊打

巴打留id？

有無PS4鑽一齊打
想試下上唔上到大師

真係咩 我覺得自己冇鑽咁勁

加左～～

巴打之前好似加過你 arcticxxxxx?

無加 等我一陣加你
你玩緊？

玩慣warzone想轉下apex
玩左陣覺得d槍太科幻 冇咩射擊感
番warzone算 聽日season 2 update

比起ow已經有射擊感喇

有興趣

係因為玩慣warzone姐
apex當新game玩就Fit哂

睇twitch成班台仔直播代打
唔怕比人封ac架咩

apex legend ps5可唔可以插mouse玩?
手制唔識玩
玩開call of duty 未玩過呢隻

warzone map太大，d人又camp

個個都大搖大擺架啦
Ban左都係Ban被代打個個
驚閪

玩Mouse就玩返pc啦
Ps就跟返用Controll

會冇咩 我覺得d音效設計得好爽喎

射擊感好正wo

爆甲個下聲聽極都咁正

pc？加我 Noki#4728

pc轉ser襟數據中心冇反應...係咪一定要出game先轉到？

華森個大隔離射極都繼續爆

已加, 唔介意的話可以一齊玩

warzone 就有射擊感?

"Titanfall 2" developer Respawn was formed by Jason West and Vince Zampella after a dramatic falling out with Activision, the company that publishes "Call of Duty." Previously, they were at Infinity Ward, the studio that made "Call of Duty 4: Modern Warfare," arguably the best game in that series.

同一個老豆

利伸：覺得2隻做出黎嘅感覺都好爽好上癮

打咗幾耐

唔同
兩個brand只係同一個人開發 但apex同期係BO4

前日打左9個鐘由白金3上白金1
跟住兩日上鑽

咁有心情打
你三排？

單排多

哇 聽見都唔想打

真我都係有心情先打幾個鐘 爬得一兩百分
成日見d路人沖死位/唔夠打又唔識走扣分好冇癮

打白金升完幾十至一百分之後又跌返落去

排到d唔差既路人+適當溝通都ok
我有幾場食雞都係咁

白金到平分已經叫好 賺分係bonus

啱啱排到場同master一隊 執到啲分

維修緊LAG唔LAG

訂左兩粒analog 番黎終於解決左飄移問題

30幾歲人第一次玩fps
50hrs 0.16 KD

打機都係求放鬆 開心姐
KD 率好閑啦

除你同啲隊友好夾
三排未必好過單排

跳緊機空中變盒係咩新外掛？

玩競技game, 好難輕鬆喎

無計啦 個位巴打第一次玩fps
係要慢慢練concepts

之前用手掣打the last of us
覺得啲屍識避子彈添
用死數堆上去先

最緊要 自己爽之餘
又學到野 走位個啲

如果唔係會好快棄game
比目標自己 有二三百傷先
人頭唔好理住

走場姐？

revenant個跳傘咋？

我應該有被虐傾向
覺得RK好玩過NG

唔同既 rk玩生存ng玩打爛仔架

明明個活動之前都咁撚爛仔交
而家一開波就跳15隊我唔識玩

明明個活動之前都無咁撚爛仔交
而家一開波就跳15隊我唔識玩

發現有個bug
存在左幾季
會無啦啦用唔到補 大小電 大小補

記得之前有次殘血
用緊phoenix 用用下比人炸down左
之後比人救起 就再補唔到
第一次中同fd玩緊 靠佢比甲
但無得補
前排第二次 單排緊
無人明

有冇ps4 ching想一齊沖鑽 夜晚時段可打
白金三now

我試過

Leader走場會直接死？

跳到一半成隊死哂黑白畫面

單排一日升一區 巧C服
今季簡單好多

APEX 好玩定係Rainbow 6好玩?

2種好唔同嘅玩法喎
睇下你中意大逃殺定R6個種

Apex 係咪好似PUBG 咁

你可以咁講嘅

關於Apex學術性問題

依單好笑 可以媲美風電唔知嘜春兄單野

R6 hardcore好多

Apex

第3季果陣係度搵人打ng 有個學生哥唔夠外掛打真係打打下開外掛 我奇怪問佢無啦啦勁左好多佢話佢真係開左仲要開掛都輸比其他掛打到發脾氣
之後冇再同佢玩過 真係咩人都有個id係sxxxxxxx

有冇心得白金場點打成日都打6，7百傷但係1個頭都拎唔到
再唔係就打完1隊 轉頭黎多2隊比人夾死

2種game黎wo

利伸覺得2隻都好玩

卡白金好撚累

我通常都係跳好遠 執到咁上下就黃雀
有其他隊跳就要睇你自己 唔好亂衝 冇狗亂衝好易比人集火 除非你聽聲勁
單排最緊要鞭屍 隊友死唔緊要 屍一定要鞭
如果開場就殺左1隊 我都會盡量唔打 拎排名分
開咪溝通好重要 英文又好普通話又好 有溝通有分加
如果唔知去邊好就插探測睇下一圈 卡圈邊食一隊
肥佬/狗/天際線/惡靈/申烷 上分好幫手 隊友用依啲角我會安心好多
打會戰之前要注意附近有冇其他隊 如果打到中途有其他隊 直接撤退等佢地打 所以用上面嘅角好重要 走佬角黎
記得合成台書包>電>all 紫書包通常帶4大電8細電
打rank前入靶場/ng暖下機先 會有幫助 練多啲跟槍同flick

我只係個均傷得800嘅水鑽黎 未打過鑽3場都唔知點教好

有冇人玩緊Xbox版

有冇人新手一齊玩？
自己玩好悶

我屌你老母連續兩鋪rk一開始少一個
做乜撚野丫垃圾game

咁咪走場

唔會扣分ban?我唔敢亂走

未落機就走佢如果有提你會扣分先會

想問GAME入面有冇得改名

origin 隨便改
PSN 要比錢

點解咁多負皮

開場少1個隊友唔會扣分 想嘅可以直接跳海

我去origin, 之後都係叫我番EA
修改完ID, 最後game入面個名都冇改到

右上-36禍

apex玩左幾場, 一見到敵人就被全滅
都係買隻rainbow 6玩下, 應該易上手d

我改完即刻轉左喎

有落敗寬恕
留意quit game有無warning就得

R6先難上手

係會顯示-36 但出到去就-0 試過幾次

Apex ttk黎講算長，起碼唔係見到面反應唔切槍都未拎出黎就比人打死

一定唔係
講快有成功感100% apex易拎先

r6一係秒人一係比人秒

r6出哂名難上手
呢隻驚好考觀念同埋要你隻隻地圖都好熟先玩到

apex起碼你會有時間知係點死
r6你死咗都唔知咩事

r6 你記地圖都記死你喎，同埋冇溝通慘過食屎

少一個好似落話輸咗唔扣分？ 唔sure

死仆街垃圾雙排 一個白金守門員一個金牌就特登troll單排
屌你老母

逆向思維
只要你做最troll嗰個就冇人可以troll過你

上白金了
今季終於認真少少打
有人一齊排真係易過單排好多

有時要等下先會見到轉名

咁都係玩番Left 4 Dead2

白金哥有冇咩心得分享

見人就打
聽到邊度有聲就衝過去
等佢打到一半就上

金銀銅同人組隊歡樂玩好玩過單排
白金開始就難打要睇夾唔夾單掛痴下路人撞正好隊友先有得玩

最緊要係我需要人幫手補槍
打殘對面幫我補幾十傷，一齊沖已經好易玩
單排唔好彩啲隊友一打交就走
一係就唔知走咗去邊

習慣one clip 咪唔駛補
（9up)

好想快啲有真。單排

同埋排台服啲人易殺好多
日服太龜好難殺

r6先難wo，而且r6唔5排都幾難赢

尋日見占皮打坡ser啲人傻鳩到...
比佢地申烷亡靈combo屠足三場
心諗:呢啲係白金?are u kidding me?

好聽啲係啲人敢打、肯拚槍法
唔好聽就係亂玩送頭

之前玩過坡服NG 啲人真係廢到痴線

見佢連贏三場
都唔知有無五隊係守緊一個安全啲既點
一個彈板跳埋去就無路可退
我屌...
然後話呢個combo OP, rev legend
心諗....你上到鑽石/大師呢招仲100% work先講
日服打金牌都已經無呢堆傻仔

低端場其實槍法overall
反正無乜人識守點卡圈
射得夠準 狗沖埋去就有分加

我玩咁多季RK都係咁玩
反正輸咗先扣24分
利申之前每季單排打到金牌就停手

比日服洗下禮你應該發現兩個世界

咁呢個combo又真係幾op喎
打down咗就再衝一波
打唔down就補血
對面冇跳板連反打嘅機會都冇

係
之前同呢度巴打玩過幾場rk
場場狗沖跟住送頭
完全唔適應日服節奏
啲人龜撚到
第3個圈已經一隊一間屋係度等

守點好少少你咁樣鳩衝已經唔係咁易換到50+
如果對方有肥陀/毒,換血更難
如果對方有機械人/申烷,對面要走會用時間差rotate
勁還勁,絕對未到OP
ALB仲提下大家,亡靈招大係好撚驚hammer point

其實同路人打真係唔係問題 最多冇乜默契 問題係太多人亂打亂玩 自己尻衝送頭或者完全唔肯合作

有啲路人會打字都ok 但係絕大部份都係唔溝通 真係唔明點解唔講野 怕羞啊？

日本ser單排上鑽果啲真係高手嚟

生存能力s+ 槍林彈雨之下嘅生存專家

Ps4都冇乜人開mic 我打咁耐單排大部分人都係自己打自己 或者同自己duo個fd圍威喂

唔開mic唔打字無所謂 識ping就ok

場場打比賽咁嘅樣
又要少人送
又要冇得溝通 因為唔識日文
啲決定同槍法應該真係好癲

下?我垃圾黎

遇到呢啲人，寧願輸，都唔想佢可以贏

好撚憎自己衝去送完死左狂ping叫你執旗果d人我一定唔執

巴打唔好咁講
你總有過人之處先上到
例如企位果啲

有時打rank諗住啲人會正常啲啩，點知都一q樣，一個向西一個向東，之後死晒，但我會執，只係唔會復活佢哋，龜縮，晒9佢哋啲時間

menu> 小隊> mute ping
尤其是我真係準備反打執牌個陣
嘈生晒阻住我聽腳步聲

識玩學其他ching咁講 單排真係淨係理自己就ok

尾2個圈 同入圈決定一定好d

街場啲人真係好鍾意送頭
連續3場隊友聽到聲沖上去送
無一次係knock到人

明明都third party
對面唔死都殘
點解可以一個都knock唔到就死

好撚ON9呀個垃圾系統
我食雞果下斷線 佢唔比分我仲要扣我6分 DLLM200幾分冇左
本黎就上白金1唉比網上行激死dllm

打rk邊個會拎hammer point
同埋高端都幾多依個組合 黃雀一流 鑽場試過連續打3隊亡靈
加上峽谷多充電台 開完又開

依家根本綁定副武狗散
無狗散被人沖根本無得玩

我只係提出alb話可以
我照拎狗散的
亡靈衝到我而我最後走唔到先講
So far 佢地對住我成功率好低

唔講d人傻唔傻鳩
咁隻game玩衝係好玩過龜嘅
玩日服鋪鋪d人龜撚到最後一個圈咁,前面個幾個圈可以開2槍就唔打
咁打其實有意思咩

啱呀，你話鑽石大師扣分扣太多就話啫
金牌場扣得24分都咁龜
搏下殺一隊都30分啦

我都唔知⋯但講明先我係好撚鍾意抽人水
射你咪射你
200米都照拎支301掃你
吹咩
無俾我射個啲話你知我呢度有人
夠膽就攻入黎

堅要龜個陣梗係唔開槍

有玩CS 手機食雞成績算中上
我諗rainbow6會有得玩下掛

支搶夠硬當然會易啲上手，但r6要好熟圖，同啲陰濕打法...先會覺得‘好玩’

手機槍game同電腦有啲距離
R6 係傳統fps玩法
apex大逃殺
睇你想玩邊類囉

pc any ng /goldplat rank

點睇狙槍+狗散?
其實好似幾勁
查完圈係圈入面摸下摸下、卡人
要打交又有散可以打

對自己槍法咁有信心

g7/汗洛+狗散穩陣好多

如果將2-4 重製做方鏡就好

呢兩把打300左右好難打，又唔夠痛
如果支鏡整好睇啲就正

pc ng-1

見上邊有個巴打打段長文
話單排一定唔好拎狙 呢點唔太同意 最緊要識睇場合轉槍姐
槍法屎就話唔好拎姐 係日ser呢d環境 我個人覺得拎狙無太大問題
當然王者張圖咁西都幾難玩狙 但我諗刷甲黎講拎狙應該係算快
日ser 龜起黎講 成班隊友可以3個藍甲去到尾圈
而且你打得到尾1,2個圈 周街屍都係狗散 唔怕無狗散
利申:水鑽

反而想知轉槍時機
有時想轉已經搵唔到

想請教下用手掣既巴打，有back button既話，
其中一粒我係set做R3 鏟/蹲，另外果粒其實應該set做咩好？
我依家係L3, 但有時習慣左自動跑又好似無咩需要再手動跑

第3圈已經要轉狗散 我覺得

日ser 拎狙我覺得無問題
根本成班人都係離遠刷甲

如果圈靚 你隊係安全高位 咁就一定唔轉住啦
瘋狂刷甲 供埋俾隊友
但你開始發現過半場都見唔到人
預測左下個圈打室內就要開始搵定槍
我個人黎講第3圈開始要搵 話就話呢加副武狗散
但無可能場場換到 我建議練多幾把
我個人建議 副武HEMLOK VOLT都可以
你對自己有信心 其實三重可以當半支狗散

雖然有少少離題
見講起其他槍game, 有冇人有玩 逃離塔科夫？

見好多pro player有玩

難玩到on9

有冇狙擊高手講下狙其實點用先勁
點先用狙打到配合

見佢地係咁跑地圖執野 都見唔到人

成個捉依因game咁
蹲超耐

新手入坑,屌你街場D人唔跑圈

頭1,2圈係可以慢慢嚟嘅
做生化戰士

唔撚識打白金4 隊友好垃圾

+1。ching一齊試下play?

分身都鑽埋
正身繼續road to master

呢段時間D掛多撚到 一場撞到兩個屌

一定一定係跳
我另一係正方
純綷為左極速執野

狙有幾種主要用途
第一係刷DMG/刷甲
主要係拎一堆子彈同電
逐件刷
第二係抽水
主要係高位只要對方行出白給位（無遮無掩）就對住佢狂射
呢種係要射到佢死（唔係DOWN）
當然仲有送俾混戰既敵人一點心意
尤其是留意入左COVER補緊甲既人
第三係壓制
射到佢地資源耗盡
最後係反制對面狙擊手
即係對射
要配合隊友好簡單，通常係第一種
第二種做法
唔駛點配合，你有你抽
隊友無狙主要係watch ur six
第三種有咪既情況
射到佢地係咪爆甲就要講等隊友收頭
唔好俾機會對方補電

最易配合既做法係
直接狙死對面一隻
隊友識做就有極高機會衝上去收晒對方成隊

咁夜都有巴打

add frd？

啱啱上咗鑽了 唔知可唔可以同白金排

噴火槍真係好撚勁
加枝散彈中近距離真係攞曬

近排鍾意噴火加三倍 配mastiff

有位巴打自己add左我discord但冇係度搵過我 唔知係咪cd rom
佢好似見我係金4就add左我但真係差得有d遠 我又冇叫佢show下data
我又唔好意思講
如果你睇到真係唔好意思呀 我唔係搵金player 真係想搵個實力差唔多嘅人 琴日我同個fd都覺得打得有d辛苦

美ser唔會好高ping咩

有冇巴打想一齊玩美服RANK / NG
利申 PC

個個都場均五六百傷

喺嗰邊住
高唔高ping就
試下入ser打場睇吓接唔接受到囉

你要搵鑽三以上既巴打

其實3排係咪會易排番3排既人？
就咁discord搵冇固定3排會唔會仲衰過單排

會 想上分唔係夾開就唔好同人排 除非高手小號carry唔夾仲難過自己玩 一隊飛埋黎一波就死 勁到癲

一開心食完鋪雞下場隊友就即跳送36
果下反差玩咁耐都唔係好受到

pc 有無ng/goldplat rk

習慣便好了

巴打唔係上左鑽咩 打細號？

街場撞到個日本仔大師 一齊龜到尾最後收割執雞嬴

係

係 因為拎狙安全好多

新手想搵人帶XB版

Only1wayout4488

幾日上鑽仲有餘力打多個
金銀銅就好好玩 白金你真係好有心機
點解唔升鑽果個定太難打掛守門就算
差700分可以做鑽守門 希望唔上到

我自問廢鑽 不如打白金場磨練吓

shiv

認真打下鑽場可能仲會提升到實力

都係既

鑽場其實幾好玩

終於單排上左鑽 不過鑽以後扣分扣好重唔知沖唔沖到大師

垃圾ser一到夜晚就唔撚洗玩 疾到on99

新手求帶

pc any ng/dia plat rank?

連續4-5場隊友中離/分開行

想問其實有無得熄左CROSSPLAY

shiv佢點解玩緊世界邊緣？比賽黎？

9成係

睇shiv 比賽好緊張，今日三個都超水準表現

shiv佢係咪pro嚟

streamer

一個勁過好多pro嘅streamer
話就話佢係LG
但依加LG個分隨時入唔到一陣semi-final

圈4 19隊cls

屌燈到LG team愈打愈好

自己單排好辛苦 啲朋加又驚打排位好大壓力onL9

同d新手fd玩唔識玩又要駁嘴仲辛苦
同路人仲有機會痴下勁路人上分
單排遇到d隊成日分散可以逐隻打
組隊對面一下跳板埋黎集火就死

開季無用R99
呢兩日一用 好似順手左
電能都係
自己望住唔係miss 半排
都呆左

明明之前一直噴火 301 搭狗散

有冇人睇緊tsm
包緊尾

屌佢老尾ON9 HAL幾撚時走呀.日日淨係屌隊友..又屌下自已垃圾.好在MACK走得快.佢係TL打得幾撚好

Agger
岩岩呢下 明顯急左
Reps打低左人姐
就rush埋去 比後面free dam
再落地比人殺
On99 reps又跟埋去。。。。

不過呢隊垃圾快撚D執左佢算啦.個個REPS淨係識擦HAL屎忽.新黎個個咩SNIPE 唔好玩啦.TOUREMENT個陣ON99 咁都唔知做緊咩..日日比HAL屌.冇晒定位..

利申. 反TSM

Alb先係最好

珍呀

Tsm 比人攬炒左兩次比賽
上一次algs 又係呢隊攬佢
唔關佢地事

廢就廢啦
無人治到HAL
天際線用惡靈打法 鳩rush
無得無敵走

要人頭要上分
個個都攬炒架啦
Mac咪講過唔鐘意種保守打法

最後都入到決賽

其實成座城得佢兩隊落 唔明點解兩隊咁固執係要打餐死 好幾次打唔贏走到過對面都仲未開過

On9

lou又唔直播

唔係啦 三隊黎
有隊係撞佢地唔比入final
出哂名啦 場場都撞

今次rogue同zeroplus唔打？

希望決賽有人撞到佢地包尾
Hal 呢d 場場屌象友都唔知點解仲咁多人睇

佢地晨早入咗決賽 algs 2 頭十唔洗打直入algs3 決賽

我睇liquidpedia冇左佢地，dropped同左另外兩個人一隊

點樣撞
ghost佢台？

TSM出晒名DROP CCITY.咪一齊DROP CITY鬥睇下邊個有槍.睇運 咁都踢唔到佢地出局..屌

火車站個個位

場場跳同一個位
唔怪得

初賽未必有人知 所以會一落地就有機會鬥運
但去到決賽應該個個都知咩隊會跳咩位 大家執下野先打

上完白金就夠了 打下ng 開心下算

屌你老味啲隊友亂用F tag搞到我以為個敵人好近

跟住開完鏡又睇唔到隊友個名，搞到我猛咁射佢

genburten打比賽用返keyboard

白金場好玩過ng

不嬲落地執野用m&k先

係wo 轉個頭又轉返手制

巴打有料先講得出
ng仲有d魚殺下 白金好多小號

CR又贏

近排入返坑，ps4但排隊排成半個鐘都未夠人

selly

ps4要轉日服先有排到人 好似係

thanks

selly醒到
原本cr位置超差
開洞轉去圈中間橋下面
等橋上面兩隊打左先再漁人得利

CR 唔係第一次咁
上次 配合天際細技上高位
好心Hal 用返惡靈啦

上次高位個play真係靚到癲
宜家比賽好似多隊用惡靈天際線肥仔 呢個陣

Btw 點解algs youtube無直播
我靠mac 同gen....個twitch 睇
想睇返重播同highlights

我都係係twitch睇人轉播

NG啲人好尻 啲大陸佬成日尻跳，落地成盒又成日尻衝

點解咁做

啲比賽邊度睇twitch搵都唔見有官方live

執野快d

咁之後都要執嘢
定係你講佢哋落地就即搶即打？

佢自己有講 落地m&k執野快過手制好多

你twitch search algs就見到有其他人轉播緊

屌佢老母 打rank 得一個人
走咗話我中離扣72 星期日先得閒打機
你老母比我升埋上去啦 on9

直飛落海 唔會扣
一係抽人水 殺左極速收頭
佢系統好on9 唔會理你少左個
一中離 就扣左先

個圈收呢個位
最後3隊係個塔到3層
1
2
3

十分同意 卡到仆街

Ps4有冇人

層層疊

一黎係TSM 二黎屌隊友先有喜劇效果 ShivFPS都係哩隻類型

FL同CR之爭

shiv好笑好多

冇計 一個係屌路人 一個係屌自己隊友 個氣氛好唔同

shiv自己本身d反應已經係綜藝台

單排用狗混分囉 要等抽水唔好衝埋去換命
down左盡快收屍 有頭有危險就賣隊友龜到加分為止
白金4唔跌牌唔肉赤 到你上左去遇著d金牌同守門員送頭黨先激死你 槍唔硬就做忍者抽水派 唔好見人就衝
唔扣分當贏 好彩排到勁隊友就一鋪過百分
最好日頭打 夜晚好多炸魚小號 難打到仆街
白金1均傷500龜派 冇一場殺多過10個都係咁龜左上去

想知第三嗰隊追唔追到，成廿分
反而唔想知邊個第一

用狗混分+1
你當10場有8場都係送頭隊友靠自己龜到唔扣分
有2場可能撞到唔錯既隊友就上到分

可能要fl同cr晨早死左先有機會

成日一見人就比人秒好難玩 搞到宜家淨係敢用鐳射槍係到鳩狙

一見人就俾人秒好明顯係你位置有問題

t1今日打成點？好似麻麻地，衰乜？啱啱先睇

唔係好掂
岩岩又死左

睇黎要玩暗碼士呃分

CR收埋皮
睇黎總一位應該FL

其實咩英都係睇自己順手 我9成玩邦加 而加好弱勢
見人用狗狂掃呃助攻 好易就呃到分
最重要係唔好死+執頭/助攻 唔好貪
唔使同路人講義氣 你救完佢佢唔會救你中過太多伏
301兩倍抽水加支狗散傍身 帶多d補品頂毒圈
多d ping帶路指隊友去安全位執雞 如果佢地識應你好大機會加分 唔尻理你沖去換命就睇情況賣佢唔好執佢狗牌

今晚翻去試下先 成日貪心比人third party

單排走去撩交打已經輸一半

對面打得好激烈 ping完成日覺得隊友會join 結果得我一個過去

留意小地圖睇吓隊友有無跟上
btw你鍾意做主call最好玩d有位移既角

槍硬就自己搵方法逐隻捉殺哂佢
唔硬就搵個視野好位睇清楚所有人個位係無威脅先好考慮集火打成日就係d人沖去人堆到換完命走唔到
隊友同你望緊既野都未必一樣 唔係3排keep住call唔好預大家有共識 多d利用隊友 見佢打邊個就側擊執果個
唔好自己做引火果個 你死撚硬

Lag 同SST
幾有驚喜 做到架兩

其實CR都偏龜
FL成日去黃雀人執頭拎分

琴晚睇shiv比賽
同Hal 有好大分別

Hal有佢講無人講
i need more light

Shiv yep yep i agger yep yep yep
聽到佢地三個討論下 點入圈 點pre

Hal尋日有冇屌鬼

shiv平時有機會同人三排都好肯同人溝通討論

t1今日少冇運
跳點係岩漿裂縫，6個圈收 分類 神木 噴泉 震央 倒數 天勾
r6圈係佢地嘅，但 3v3 打輸

有冇人睇eu？今晚1：45

係咪又多番外掛？

岩岩玩番玩日本ser銀rank好多鎖頭

個鏡頭轉黎轉去你都留意到佢地跳邊

至少唔會放負先

真係唔覺係喜劇效果喎

sor 太撚廢

陪佢刷狙擊倒

個ser又lag

有咩用

其實shiv好好人
佢果隊diffq講野比較強勢
但shiv都好肯聽佢講野
佢打ng果時都唔會厭自己友槍法廢
只有佢打緊 但隊友唔跟上去 做其他野
先發下火

真 槍法廢唔緊要 起碼要跟得上

睇重播數咗次

清任

battle pass?

無聊睇返佢地既陣容，如果rank打返世界邊緣可以參考吓
得一隊係無肥佬
得RIG係有機械人 (惡靈機械人肥佬)
大部份隊惡靈同天際線二選一，有三隊係惡靈天際線肥佬
最奇怪既隊係north- 雙胖+暗碼士
唔記得邊隊好似中途轉左陣做辛阮亡靈尋血，不過好似無乜效果

戰績無位移角果隊north都拎到第8名

Battle pass
唔駛特登清吧？
我鳩下鳩下仲走左去玩小號都49

佢好似話週任 btw你想rk？

真 上季我完全無專登做過d任都輕鬆110lv pass

世界邊緣始終唔係咁啱亡靈申烷組合
加埋職業級既防守無暗碼士做先際仲難攻
惡靈唔係有虛空隧道應該無人會再揀佢

暗碼士可以counter肥佬
果隊雙胖+暗碼士就真係睇唔透

辛阮亡靈尋血個隊係egg，記得rd 6有
不過我覺得對打rank冇乜幫助，比賽環境差咁遠，比較有參考價值既係gibby今版本真係好L勁

btw推薦一個twitter專頁 Singh Labs，佢每次比賽後都會統計角色、組合既pick rate，造埋圖表

比賽環境同日服咪似
btw尾圈黎講 惡靈天際線肥佬呢個組合幾屈
gibby q技好食觀念 想練黎玩吓
呢個twitter

gibby要練啦
現版本1v3能力最強既角色，bubble+mastiff+gun shield=wombo combo

好撚噁心

無所謂 兩邊都打到屎咁

白金先係race start

你白金上左一級未

本身3左 又跌番

金仔口氣都咁大

咁勁 上次玩嗰幾場已經金1邊緣

你依家差幾多 一係同你升左先

可能新ac呢

唔止1v3
係overall 所有能力都係最勁
但玩法唔啱我
有時會用下但都唔順手
邊有肥仔兜背架笑死人咩

肥仔玩g7+狗散真係j死

今季用應該會揀噴火＋狗散
試過幾個角色拎噴火
惡靈同狗仔係無咁好
側腦始終需要注重爆發性傷害
301/99/Volt會好啲
但個幾隻防英絕對啱駛

應該輸到得翻5份一條bar

3排尋血辛院識夾好撚好玩 但相反會悶撚死
沖又沖唔到 一味係度達達達達達得傻仔先沖埋黎比你打 見到你個閪盾就唔同你玩走佬算

見algs都好多人拎噴火+三倍鏡

肥仔最惡係強行變bubble fight
然後每個肥仔main都係好識玩bubble fight

單排上唔到？

其實DPS已經追到301 （低少少咁）
我用唔順手另一個問題係warm up個陣唔會用噴火槍
主要都係99/平行/301揀一把warm up

噴火既彈數仲可以夠彈down兩個人

我通常down一個就會入番cover
補一補電
除非我望到對面另一個仲on99唔射我
用天際線強攻個陣成日發生

今日FL個天際線就係用噴火+三倍鏡

同你哋玩完 唔敢單排 三個有意識點拎分都唔係話成日有得加 驚街場仲衰

好 搵晚一齊三排左先

Ras係到玩valo 好廢

一陣睇shiv打finals

見唔到佢開live

睇nessy, cooler

打唔贏先會覺得噁心
打到上去pre 同d pro 全部都係玩企位

soloQgoats

我都睇緊shiv
見下面有70個香港人睇緊

uu rr uu rr

睇一二場算，聽日mid term

我同朋友一齊排個陣成日俾人抱怨殺太快佢地拎唔到分

其實咩意思 日日都見洗喱句

shiv台anthem，唔知點黎

證明佢地跟唔上你囉

因為我同佢地打個陣會癲狗mode
同自己單排個陣差好遠

Shiv >Hal

官方直播變亂碼
睇nessy pov，佢哋守咗尾圈個choke二十分鐘
主流team com 好似係wraith gibby hound

自己睇data 一定要打rank架咩

同啲Youtuber 對打 死咗仲可以係佢live 睇返點死

就算你數值高牌位高都好
都唔洗咁樣公開處刑既
或者你講明你要800DMG以上先好加你麻
一黎佢又唔知係咪講緊佢
二黎你都唔會知佢睇唔睇到

玩Fps game好撚垃圾
玩咗apex冇耐
有冇師兄carry

TSM

Mac

clg 搞乜
19 19 19 20 20 20

睇mac 重播
最後一場 tsm殺佢地就無
姐係tsm 冠左？

TL 嬴
tsm 仲要幫佢地收左sf

些牙俾想上大師巴打

Highest得2009都好意思岀嚟扮大袋

做咩打擊人地

叫你FD玩血狗開掃拎助攻囉

樓上位師兄啲data幾勁
雖然暫時金4
其實已經可以打比賽

而家好多人都咁玩，辛烷+亡靈，關鍵係3個人真係做同一件事，就係衝

要人地CARRY你無意思
只會你死左睇佢打打打
YOUTUBE都好多教學片可以去睇下
每次死就反思自己死個下有咩不足 失誤
唔好一味淨係識怪隊友先
做到咁樣我相信進步個程度唔小下

單排都係
有人用亡靈的確會逼到d隊友跟你衝

有冇鑽4守門員一齊練槍
日美服都得

我冇怪過隊友
我kd0.13

覺得自己差
可以去練習場練下槍先

練下鏟射跳射un射
一日玩返幾個子好快上手

其實佢呢個kd均傷白金有餘

我玩FPS成日連自己點死都唔知

佢好明顯撚緊人

學吓唔好企白給位先

我知呀

R6就話姐

Apex點都知

Apex我覺得已經係好易上手嘅fps黎
輕鬆玩多d玩玩下就識

R6玩左半粒鐘就退左錢

覺得呢隻驚唔係無師自通就可以識玩
要多d睇吓人點玩先知原來可以咁玩

易學難精囉

不過基本野睇下人玩+自己玩玩下都會識

等我仲成日屌你添

點練法

鳩玩

一齊鳩吓囉

依加好似多返外掛.我見apex第一果個都比外掛鎖死

好難上鑽

頂獵場不嬲多掛

唔通我ENJOY又話你聽咩

上面幾位都幾chur 事實就係同個位ching差得遠 已經講明冇係呢個post 又冇開名咁仆街 我就係唔想直接同佢講先係度留個言 佢自己睇到咪得
睇我場數都知我少打rank 搵下差唔多嘅人開心下都唔得

見過有隊跳得遠過自己但飛得快好多

我已經飛緊17x 唔知佢點做到

幻象黎咋吓話

單單打打方面你應該有大師 由頭到尾只係想搵個差唔多都可以過度解讀到咁

PS4既可以過黎陪你癲

鑽石好撚多掛 通常都一個掛帶兩個老闆上分

聽講宜家鑽場都少左master
變相易左上master 咁又多返d掛

改左機制
predator唔會再同鑽石同場
最多只係預Master
好運既可能唔駛點打Master就做到master

白金場有頂獵又係點解
定只係唔會推到前一季嘅master

呢啲快餐Game都唔識玩可以直接跳樓重生，反正個腦有缺憾

上季頂獵今季開rank好似係白金1 2?

頂獵soft reset會番去白金
佢未打上去咪會見到

好撚搶口
巴打一定玩咩game都五分鐘就變pro既
高手高手高高手

係喎係應該講緊個機制唔會配返今季啲master

呢個po愈黎愈精彩

唔係講Pro唔Pro，係打開機有咩Casual槍Game係難上手
又唔係要你解迷又唔係要你做全場最高傷
要人教點用技點用槍唔係弱智/殘障咁係咩

cls玩唔慣都會俾人話冇腦

呢隻快餐極都要記英記槍記補品嘅

明明其他人又唔係問點樣開槍點樣行點樣開門之類
咁問就話佢弱智姐
單講機械人點樣fing Q
肥仔點樣放bubble 落點
惡靈幾時放幾時完portal
唔睇多D片點識玩?
Apex都算快餐game個個都頂獵啦
又唔係要你教又唔係要你提
一開口就人身攻擊

呢啲就算啦，身體會自己記得
至於咩槍好用就睇個人
技能禁一下＋睇下簡介就知咩料啦
快餐Game都要人教玩果批係弱智，呢啲人越教越懶

對唔字係真係一肚火，最近有個Friend玩真係要手把手，
想屌佢老母又費撚事，問我r301用咩彈，問我毒撚招Q點用
屌你老母自己睇字認Icon啦

技能禁一下睇吓簡介就識fing機械人q

呢個完全係身體記憶，睇片都唔會幫助大啦，
自己場場用玩夠2-30場都識啦

好心你同fd打呢d野咪講下教下，我依家鑽石一開始夠分唔到咩彈打咩彈有幾出奇，同個識既fd打有咩唔明就問好正常，問人快過自己探索好多啦

我都幾肯定大把人唔睇片唔問人自己玩根本唔會識機械人開Q要禁埋跳同拉視角

小插曲，早兩日睇twitch chat見到
snip養個隻狗前日有急病，要人送佢去獸醫醫院，最後snip老婆幫手送隻狗去睇醫生，如果唔係snip應該連semi final都打唔到

Ching唔係針對你
你唔屌你個Fd反而屌呢度三五識七既巴打
明明大家問既野都唔同
利申：表示同情

佢一日未上番鑽3你都有機會見到條紅/紫色軌跡
未計啲老屎忽永久軌跡
而家鑽4 暫時未見到有同一季既大師
努力緊希望見到車尾燈

新手無聽過出q之後要按跳先出到大fing
玩100場都唔會自己識用喇
點樣身體記憶呀大佬

真講真最食技巧我覺得一定係機械人
無2-500場都唔可以講識用同熟悉用

仲未計招Q 千變萬化

我自從睇aka之後先知機械人可以咁撚勁
用q d走位真係靚撚到

教係會教，但係個心就係不斷屌你老母ing
比人問進階野係無問題，但係果堆呀媽係女人，wasd行路都就快要答埋

講機械人點少得alb
competitive scene依然主宰(雖然係na)

咁樣又真係會燥嘅

會問先係好事
有時同d新手fd玩
睇住佢拎住把槍趕路 滑剷呢d基本技巧唔識
心諗：乜你唔覺得自己行得慢我好多架咩

咪係
要識分邊D fd有挽開 邊D係新手/冇挽開槍驚
再決定自己邊日得閒

玩

佢地可能心諗緊點解你行咁快唔等埋我

例如之前有次同巴打玩佢都唔知地圖室有個制可以scan全場敵人位置

呢個每一晚單排打都會發生

有時唔係我揀果度黎跳 但睇住佢地行過執完野都唔SCAN埋佢

想揾pc巴打體驗下pc lobby

袋撚住個重生信標死，隊友loot完我條屍跑左去第度救我
friend屌尻我用毒氣扣佢血，同樣情況apply晒落去有傷害既技能度

毒佬扣隊友血

係，正唔正
仲話fuse招大燒埋佢，我解釋左唔止一萬次都仲要嘈呢樣野

都係Apex錯應該要分敵人同隊友招技嘅顏色，好似肥仔個盾咁

啲死人煙又唔撚知個既
火圈就算自己友踩無傷但都慢過閪

終於成功上鑽脫苦海單排真係好考eq

恭喜

R6真係好難玩
容錯率好低

日服美服 金銀銅鑽 ng場有冇人

又開新谷

毒佬個桶得條丁屎咁細條白邊勁難分

對新手太唔友善

冇人帶下
靠自己好難過新手期

所以先話apex已經易上手
至小你好小機會比人one tap死都都要睇kill cam先知邊到射埋黎

一直都覺得毒氣應該整2隻色分下自己友同敵人既
大技應該好似LOL咁整綠燈之類
比隊友知下自己有冇大 / 有冇用左大
有時肥佬大 EMP之類成日都唔知敵人定自己友放

冇屌 但feel到就爆就爆 最尾兩round call啲位call得幾好

有冇人上完鑽之後已經放棄咗上大師嘅慾望？
肥嘅位唔跳因為驚打唔嬴
圈邊唔敢third 因為驚俾人third
仲有好多隊唔敢打因為驚扣分
結果去堆窮嘅地方著住件白甲玩捉咁跑圈跑到一半就俾人one clip 咗
全隊死剩一隻rat 跟住縮撚到俾人捉到為止
最後因為冇分加，扣扣扣扣扣原地踏步

成日見到有人話縮到排名就得
咁打rank 俾你排到上去又點
排位升咗係咪真係代表你實力真係勁咗

學識進退時機
唔好下下都all in
third人要快靚正
預定條後路勢色唔對即刻走佬
呢啲唔係白金已經要識？
仲要等到上鑽先學好似有啲太遲

頭先有場先係咁，見到自己隊友毒佬講咗句開大既對白以為開大push入房

我入到去先知房啲毒氣係人哋隊既

成功送頭

事實上排位升左都真係代表你勁左
因為條件唔同左（入場扣減分數）
你要因應唔同條件去適應排位既節奏
同埋唔打D同Lv既人點去進步
當你金銀銅白金場可以輾壓
上到鑽就比人一Clip 就唔打
咁咪打極都只係鑽Lv

另一方面又唔係強逼你打既
你搵到D夾到既隊友自自然然想打上一層Lv

首先要搵到隊友

真好隊友最難搵

唔係講緊third人嘅進退時機
講緊啲鑽仔嘅心態
屌你一味剩係識縮打都唔撚打一味剩係被人打同走
點會變勁

我單排上鑽嘅時候係唔睇分
有得打就打
隊友跟就跟
隊友肯跟肯打同一味縮個遊戲體驗差好遠
我寧願開個白金細帳亂衝亂撞仲好玩過鑽場同兩個唔識嘅人做槍靶

見到呢啲隊友我會陪下佢龜
盡力做好自己就算
你唔肯攻 is fine
一齊去一個可以俾我盡情抽水既地方幫你地升下甲
等大家唔駛死得咁快
我同你睇法差唔多
反正鑽4無野好輸

巴打幾時上線陪我1v1練習下上一層lv

仆街唔好挑我機
我9upper黎

上兩個禮拜打白金埸撞hacker撞到我KD跌左1.幾
呢幾日先叫做升返0.1幾

4K+20bomb 9upper

今日下午打排位順到5場2🐔

想俾巴打調教

邊位Ching

哨兵個hop up 到底係
搵咗幾場都冇

其實明明哋樓上巴打點解咁燥
同啲傻仔FD玩真係好易燥
落地打交2V3 爭啲嬴
個FD去咗隔離慢慢執完全唔過嚟
算啦當自己槍法唔好
諗住叫佢行遠啲用無人機執牌復活
點知佢成個人行埋嚟用手執

同埋只要同佢玩，3V3真永遠打少隻
每次嬴團一定係自己1V3，滿血打曬3個先有可能嬴

懷疑根本冇配件

有d人打機係for fun，佢地唔會諗點樣可以玩得勁d，你如果想教佢佢就會屌返你轉頭
同呢d fd打唔洗咁認真，開心troll

有無巴打pc ng+?

神級server又例行lag..

依加白金場係咪改左冇鑽石？

有時有

打左5場斷左3場 直扣成百分

白金rk嬴到第一次
上白金啲人真係識玩好多
配啲隊友都開始識玩少少

要學識點樣收斂下唔好太沖

隊友識玩係你好彩

唔好烏鴉口丫
大把白金守門員拖住個金牌同你玩攬炒
佢地唔跌牌尻玩趕住投胎troll人架
金牌你殺到人就上分 白金你殺到人仲要有排名先上到

升慢咗好多
殺兩隊先加嗰少少

殺/助攻最多夾埋計6個 你一定要有排名先高分
所以白金最怕唔係殺唔到人 係要有命留到加分

排名>頭數
俾你滿頭數但你第10出局都無用
我就覺得有3分已經可以早d入圈霸靚位

無人機英好似幾難用
以冇mic既組伍黎講

我想玩勁d

基本上殺到一隊就做得龜狗 可惜街場會送你返大廳

爭5傷雙鎚

暗碼士最好真係三排開mic有溝通先好用
單排既話好易變2打3 或者你開完大隊友又唔識push

有咩英岩新手用？

我發覺r6 難玩過apex
不過我個玩開r6既fd 轉玩apex比人屠

尋血犬：scan人
辛阮：走佬快，打交可以開q快速兜側邊打人側腦

R6差唔多係所有槍驚之中最難上手
不過r6同apex大逃殺玩法唔同，你d fd玩開r6去玩apex一定唔慣，ttk都爭好遠，apex ttk可以好長，消耗對方補品

仲有冇
我依排用開肥佬盾、煙霧姐 （記唔到名
華小姐招大係咪唔擋子陣

R6前幾日買左先知咁難玩

肥佬好勁但易學難精
邦加單排唔錯，生存力幾好，三排就爭d，無乜戰術作用
華森招大係擋投擲物，防守型角色呢個meta只推薦毒佬

我今日手多買哂全英
發覺轟哥都唔係岩新手用

咁手多
大部份T1既英都係唔洗錢買

R6對新手好唔友善，我開細帳打Rk都成日見啲人成日唔check位就比人偷死

R6 打個NG比大陸仔屌

邊d網有得睇Tier

Goodnight

純粹係睇比賽出場率or pro gamer主流玩d乜
可以參考吓呢條片

慢慢就慣
利申：得廿幾lv

呢個都算準

慢咗2秒

成日打Rk都屌尻班大陸仔 成日都一開波就死

我反而覺得你唔係有固定3排要上大師的話
最好都係玩返最順手果隻狗最易混分
最強勢果幾隻雖然係好用 但到關鍵時刻要做d乜都係講天份本能反應 我自己玩ng機械人/惡靈最多 但最勁係邦加
計返kd/傷都係最高

ng既話邊隻有傳家寶就玩邊隻

有無人想沖master?
我半solo半2 man 上左diamond 4

我啱啱經朋友推薦先開始玩apex ，玩左兩星期先贏左第一次(朋友lead得好)，淨係玩過盾佬，暫時覺得最好用

大家有冇乜野實戰經驗可以分享下，等我唔好次次落地一多人就好快死?

多謝!

咁都有得屌? 咪去fire range度開個大睇下咪知

毒佬排T2中間位 下季比人nerf到唔知走到邊

1.唔好跳多過1隊敵人嘅地方
2.同隊友一齊行，知道要落地戰嘅話唔好跳太遠
3.記得開技

其實你朋友識玩嘅話等佢指揮你就得

毒佬睇收圈啫
搭個偵察隊友插圈龜點真係無撚敵
好難攻

識人去到鑽kd得0.7 avg dam得三百幾 佢應該就係你口中個d人

下半季個圖都唔會預玩佢 記得玩埋依廿幾日

巴哈有人0.6kda龜上鑽
台仔streamer龜狗佢上季500均傷上master

打rank要上分個策略基本上就係夠分就開始龜
所以要睇實力唔係淨係睇咩rank
鑽 master都有大把人係俾人carry上去

利申400均傷水鑽

好忍得 我會覺得咁好悶 但唔係咁又的確好難打上去

1.即係飛緊個陣時，見到有人同方向就飛遠啲?

最衰我朋友唔係成日得閒，都係同佢玩左3，4次 (佢lvl120...

係，落地打太多隊無意思，得個爽字
9成2分鐘返大廳，大亂戰嬴都係好彩
學唔到乜嘢

唔想多人混戰就唔好跳一開波腳下既地方
如果你見到有其他隊一齊落地就用你最快既速度執到槍就即刻射爆佢

Death ray

好簡單 你想唔悶又上到分一定係不斷搵人打交
而大前題係你實力可以踐壓果個rank既大部人
你睇d pro gamer開live都係咁，佢地打白金 鑽場基本上都係見人就鳩衝，屌打哂班人
但如果佢地打頂獵場就會打得穩陣好多

咁另外一個問題，如果前面同後面都有人，俾兩隊夾，應該點應對?

同埋收圈個陣時見到另一對係隔離跑緊，射佢地先定走左先?或者係視乎第幾次收圈?

真 前幾日同個predator frd排白金場 佢都係見人就沖 可能佢地唔想咁悶
沖到頭圈收緊我都拎緊7協 都要照沖 唔肯龜

我唔覺得我有咁勁啦 就算得 3P legend你估講笑 試過ng連打4隊 打完已經想quit game 好攰

咁先好玩

最好梗係匿埋等佢哋打先
或者搵路/用技走
收圈個圈唔太毒我都打咗先
反正先手都有優勢，又可以執佢補品

俾人夾就要靠某d英開技帶全隊走
例如惡靈大技傳送門走/辛阮大技跳走

唔記得咗講 我係ps5
佢地係pc

如果前面同後面都有人，俾兩隊夾，應該點應對?
如果你冇信心打死其中一隊先 走 所以你就明點解wraith係top tier

同埋收圈個陣時見到另一對係隔離跑緊，射佢地先定走左先?或者係視乎第幾次收圈?
第一圈扣好少 我會打埋佢 如果真係要走都扣下佢血先 陣間出到去可以收頭收得快d

有人覺得龜都好玩始終呢隻係大逃殺驚 唔係殺就逃架喇
不過講真要龜到上分其實都考觀念 唔係你一路避戰就真係上到分

以前電妹毒佬盛行嗰季係最撚悶
個圖重要係world’s edge
依家都叫好左好多

下半季rank係咪轉返奧林匹斯
係就唔洗見到通街毒佬

點解你地可以咁夜

係 所以毒佬得番廿幾日玩
重要今季ng好似無world’s edge 要s9先有

正
真心覺得om係最好玩既圖

世界邊緣最衰圖
地形又唔好玩
顏色又難睇

我同fd都好撚憎om 一抽到想快d落地投胎算
成撚日一落地就鬥搶 清到場保到命就得返4-6隊
之後d人鬼死咁遠射 又大空地 唔係辛院果d跑狗英真係on99咁都係骷髏鎮最好玩 好彩出返黎都差唔多10殺

其實白金&鑽要幾多均傷先正常？

應該至少400啦我3排既隊友450/500/我550
我單排多 感覺上單排傷高d 指剩係計rank
但有d人報情報/call隊友/時機決定都係數據表達唔到出黎 我覺得唔使太在意個傷反正上分唔係睇傷

PS 長期-1 白金/NG
已有肥仔，狗

打咗半晚白金場
均傷升到775

如果有穩定3排fd，應該可以沖下鑽

今季大師咁易上

白金應該無所謂既正常均傷
因為好老實幾渣都好 有時間打係一定上到白金
鑽黎講可能500~600up叫正常鑽掛
台仔dc group果邊好多白金場都係招600up（佢地認為可以上鑽既數據）

Resultuh g7秒鳩左傻hal

槍唔勁咪用耐性磨上去 但個d打落唔一定勁過人
多數都係掛機龜到剩幾隊就執下頭

打咗3/4日
應該打到咩程度先可以去打rk

想知mastiff 空地近戰點用好？成日唔夠R99/volt 打

肥陀唔計防守英？

夠10lv就可以去馬 反正一開始銅牌場唔扣分

有冇ps group可以john？
我見啲group多數都係pc

佢得500均傷咁kd幾多

佢好似係巴哈比人話係抱大腿先上到

隻game 唔打交點好玩

有時單排見到d人一見人就走鳩左，比佢龜到前4又點

攻防兼備

120lv都唔算好高
你玩翻個幾兩個月都會有

你傷咁高 論槍法肯定無問題啦
不過係心態問題 要分定要打得爽 你殺助攻超過6之後係無加分 生存耐先上得快
我有個fd cs以前小地球槍法勁我好撚多 但佢嫌咁玩悶白金4就唔想再打3排真係好難搵到夾既人 我單排到白金2先好彩路人遇到2個hk人 同佢地玩左3-4日 升左成千分食左4-5鋪雞有人一齊狂呼食雞真係好開心呀
利伸我地3個都係第一次爬rk同時上鑽 龜派但龜到岩時機就一齊沖去殺攞頭都幾開心 你肯攞d時間唔嫌悶輕鬆鑽啦

現實問題 場場扣入場費心都淡啦 冇實力殺爆又想上分咪實際d 咁隻game機制係咁 你如果殺多d高分d 我地就唔使咁龜 你落地6殺然後比人執雞得幾分你條氣順咩
又唔係troll game自己夠勁搵3排殺爆都得架

skull piercer
開武器庫都見到

哨兵喎

唔緊要啦，PS5畫面都順

唔好講笑啦ching 拎手制打m&k

都未出 點見

有咩問題
到你射死佢
佢地就會屌你aim assist

已經無機會屌 槍都未開得切 同隊兩個predator

用手制要改過曬D SETTING
唔係做唔到邊射邊踎

夾硬R3真係玩殘手指公

我玩好多槍game都係R3做踎
無咩問題喎

有個問題
早兩日喺FB見到 如果用razer mouse 既可以set Turbo
將單發平行同R301變到自動咁
其實咁樣算唔算cheat

巨集mouse
可以set 壓槍

叫唔叫外掛？

蝴蝶按法已經可以做到呢個效果

佢今季上埋頂獵 本身又有玩開槍game

新手剛剛down左game 想知手制既話你係點set 暫時未慣L3係跑 搞到出鏟跳好唔自然

下
我玩開d fps( bf cod r6)全部都l3跑嫁wo

Btw 我只係轉r3變踎

L3跑我KEEP返

我暫時係圓形踎 L1跳

第一次玩FPS唔係電腦玩 見唔洗錢同啲fd一齊玩

新手係咪用狗仔好啲 想練忍者但個角色好似好重要咁 驚新手連操作都未熟會好撚雷

依排唔玩gvg？

唔慣長期咁大力撳個磨菇

無玩一排lu 都無fd玩 同埋最近去左玩奧德賽 尋晚先玩完公元前800年既食雞

我調返轉,玩r6個排係apex當菜咁切
而家玩apex, r6比人當菜咁切

唔駛好大力姐
L3 跑 R3 踎
背制 左跳 右執

唔洗長禁wo
禁一下keep住向前就係跑

頭先入左game係靶場練左陣鏟跳 跳鏟同埋bh 之後發覺排唔到人就收左皮

2隻唔同嘅game好難比較

我玩完apex再玩返r6會係咁中edd同夾

因為成個節奏會好rush

原來係切換 聽日/轉頭瞓醒研究下先

Ps4版要轉東京ser
港伏冇人嘅

唔怪得

同gvg一鳩樣 日服排得好快
Hk ser就等到2046

Btw去main page禁r3就轉到ser
唔係開個日本acc轉

Mbon唔撚打rank啦 打房好過

R6我諗住退錢
前幾日買，玩唔掂

R6自己一個摸真係好考意志

佢應該係我接觸咁多fps, 繼eft後第二難上手嘅fps

不過你頂到新手個陣痛期
有回報係有成功感嘅

想問一問有冇discord group一齊玩
單排好辛苦

鏟跳呢啲應該比較基本唔駛點練
一場閒閒地用過百次
比較特別係向後鏟同開完槍急速橫鏟
打console有大部份人會唔識既應該係M dance
即係瘋狂左右起身踎底開槍
我就慣左係左右stick係咁郁同R2+R3一齊撳

退啦
我一開頭玩個陣係比人虐但係會想進步,想繼續玩
玩玩下無左呢個諗法之後就唔想玩兼夾而家改版改到唔同曬feel
個心態唔岩就好難玩
返正佢成日有特價,到時想玩返咪買囉

推兩下蘑菇咪自動跑
個L3太難撳

去setting開自動跑就得啦

排rk定ng
Ng單排好有趣喎
成日撞到港女韓妹
好多野講

那有港女韓妹

真
係咪毒到連打機都撞唔到女

有喎
個時先知咁多女玩Apex

女性避雷針

盾佬（gibby）集中練bubble fight
諗吓點樣用你個槍盾攞到優勢

其實link 埋steam 會唔會係想推 skin market

有無PS玩家同我一樣
由season8開始到宜家都一直入唔到Game?

有冇回報咩錯誤碼？

THANKS BRO
申請左退款了

我D戰績
不想玩了

陣痛期應該好長

PS4點睇條友係咪老鼠

轉90度 分兩次郁？
轉180度 分兩次郁？

琴晚連續兩場白金rk撞到同一隊外掛，好有興致咁用嗩兵

兩場做二，嬲撚到

其實玩落差唔遠 係d movement唔夠靈活
你見genburten snip都係用手制

咪好忙喎

可以賣返啲傳家寶先棄game

佢兩個係係pc用手制，唔係用ps5
唔係靈唔靈活既問題係fps爭得遠 當然呢個可以用觀念黎補救 但pc打ps事實係贏在起跑線上

其實R6冇3排就好難打 淨係有info都易打好多
R6用2年先做到白金守門員，Apex用2個月就做到

Ps打rank撞到鍵鼠撚都要屌出黎 重未計crossover要連埋真係pc平台嘅鍵鼠同外掛撚
如果咁都叫玩落差唔遠 除非手制撚個手速真係同m&k叮噹馬頭
我玩左一陣 個節奏快到跟唔上

我諗大師場以下嘅節奏同pc應該冇得比
同埋剩係靈活點都係m&k>手制

係呀 好簡單 我試過同依到嘅console predator巴打排 起碼跟到槍先
再同pc ge predator排 完全兩個節奏

我pc 琴晚同呢到既console master巴打排
佢節奏都幾快

短過格鬥game少少咁R6主要係對個地圖嘅熟練度，應該要企邊，幾時企幾時走，全部要浸

我記得我之前同ww 加佢個fd玩
我完全食塵 跟唔切

唔長期剷跳嘅話係唔會跟到ww

慣左唔會長期剷跳

意思佢係步伐快到要keep住剷跳先跟到
不過我身邊好多人都唔剷跳

唔剷跳好大獲wor

聽日開機研究下先

佢做到好似pro 咁
直程係pro先岩
係twitch 睇pro 打頂獵rank
會排到佢 一個區一個區咁走
唔會重複loot隊友房
無乜返轉頭拎野

啲決策好快好果斷
真係講埋 path on me個啲
我怕醜就淨跟 同就執下有一 兩隻

不過好似好耐無見佢on
定del 左我

同埋佢個排名本身就係好pro佢又玩開外國ser 好似美服
12月尾同佢玩完黎

上次佢無啦啦邀我玩
我嚇一跳 雷左幾場 都叫食左鋪雞
講緊個個陣我kd 0.5

多數玩rank
解任務先玩ng
只係遇過台妹，但我怕醜，唔敢出聲

啲亡靈真係好鬼煩
SPAM到係咪想重生主動郁你一刀
然後又保住肥陀唔駛比人NERF

selly去左港ser玩
個場d大陸仔多到

咩server

pc香港
同成日遇到嘴炮台仔

只要你上到白金之後
啲隊友正常好多

唔知點解蹲下轉左做hold之後拎槍果陣剷跳唔到

ps4巴打有無開埋雙重認證?
見好似pc啲人話開左好啲 無咁易比人hack 但唔知ps4駛唔駛

係 所以唔好轉

但係我見人係hold 佢好似剷到同埋如果用hold腰射係咪好d

腰射要狂un架喎唔係咩
點解hold會好d

其實佢好小on就真如果del左你你唔會見到佢id

要分清楚hold 同 toggle
D人教鏟跳都係hold
跳完一放手就得

呀係掉轉左，hold先岩
toggle先係剷跳唔到

ng場場周街都有雙鎚想帶新手fd輕鬆下但被殺到懷疑人生到底新手點生存
金銀銅rk仲易過ng 但好快就打上去

上左白金先係遊戲開始

電腦版？

有咁多隻 點揀

有冇巴打用緊
細mouse pad位 （30*30內）

都打到鑽石以上 或者kda多過2

想請教下 滑鼠dpi set到幾多？想參考下

利申垃圾 均傷300幾 kda 0.8
銀沖分
金牌穩定爬白金

上到白金應該都極限

hold反應同速度一定係最快

冇左活動突然覺得好難玩
慣左落地有靚槍

銀排kd0.18廢柴
有冇人一齊玩
冇咩friend玩apex

Me 細mouse pad Log記wirless pro
2.5 Dpi800

Ps4轉東京區有無話要轉邊個 佢有幾個東京區揀

求其得，全部都秒入場

我仲等緊

利申：一個人

我都超廢

一齊玩？

有無開番crossplay？

你指跨平台？無開

開左無咩所謂 你唔係同pc 組隊玩唔會排到pc 場

唔開好難match人，你隊入面無pc既玩家就唔會入pc ser，可以放心開

可以啊 但係我而家唔係屋企
我通常夜晚玩

Request咗

卡白金4卡超耐
單排真係冇人權

25x20
1600 1.6
手腕流 再高啲會失控

當你練到單排都上到分 然後遇到同你一樣又夾既隊友你就坐火箭咁上而加助攻有分 外掛又冇咁多 算易過頭幾季 要分就要唔怕悶咁玩 喱個係升分最快方法

打左幾鋪終於殺到人

依排好似多咗好多人玩apex咁

新手想入門有冇攻略可以睇?

打rank 單排撞到雙排 其中一個係掛仔
會唔會ban埋我㗎

成個新年假 單排上到鑽 kda跌到1 隊友太極端 用返尋血睇敵人位易唔易一套打殘再決定打燈上唔上 先穩定上到分

拳擊有幾多dam 打左3拳都唔撚死

因為要4下 30一下

機械人有新skin 唔知係咪要有switch 先攞到

頭先試左 4拳打down左 第三隊人幫我尾刀左

殺數係計落down個個度

你想知啲咩先

有冇銀排rank arrrrr
Discord:yyyyy#9640

《Apex英雄》公佈首個Switch版實機宣傳片，遊戲將於3月9日在Switch版免費推出，支持中文，支持跨平台聯機。Switch玩家們將免費獲得賽季8戰鬥通行證的前30個等級，在遊戲推出後的前兩周內Switch玩家將獲得雙倍經驗值。此外Switch玩家在5月4日之前還可免費獲得探路者皮膚。

utube無為channel 都好齊基本功/英雄技巧/上分觀念

諗諗吓 隨時會對返PS好龜嘅架仔

Ac唔通
但應該誇平台會連到switch 對手

連唔到 switch跟番任記個acc

練下aimlab學下觀念先300均傷都幾廢下

switch 用joy con 既話點玩

到時試吓一齊玩switch版
睇吓第一日開ser咩環境

其實均傷低真係唔代表廢
觀念好一樣上到分

識走位、卡圈都可以升均傷
槍法以外重有好多因素

如果睇實力我覺得均傷真係重要過KD

Wow 恭喜甩P了

咩甩p

無 前排你名 有個P
我鳩up下
可能我記錯

Yes

我覺得均傷低係有得避既
最簡單就係三排
通常單排好易撞到秒落地隊友
同賭運冇乜分別
前排活動都話有莫三比克
依家落地乜7都冇
咁岩隔離條友有槍就含

有冇話建議新手用咩武器同角色?

每種子彈一把：R301 獒犬 噴火槍 電能衝鋒槍 電能狙
角色好睇人
我會建議邦加羅爾同尋血犬

拳頭打死佢

電能狙我覺得唔啱新手
因為要跟好槍先最大傷

唔洗抬高預位
幾遠都打得中

哈博克比狗用，落地槍執到佢寧願用拳頭
但執到渦輪配件另計

要預熱太垃圾
一打轉角位/有掩護就完全無用

毆鬥就得
單對單除非你好扭得

新手狙建議三重
癲佬用長弓

利伸: 百步穿揚badge係用長弓R番黎

落地戰有佢好過莫三嘅

頭先先用拳頭打死左個手槍撚

3重成日遠少少就1下都唔中

咁癲 你係咪當渣緊巴力

當地無槍 至少三隊人 人地又係我面前 點都要搏一搏 當左神高明鏡止水

有冇TG GROUP JOIN?
新手 PS玩

Agger 單排打金牌下下跳熱門位 一落地就冇槍-24加0dam出去

NG均傷唔洗咁介意
RK先比較有參考價值

之前solo打上白金之前堆人勁鐘意即落或者跳熱門位 齊齊落地十秒出返去 不過上白金之後至少堆人正常左好多

宜家ng咪仲難打過rk

Ng就唔洗講 基本人個個都係即跳 之後搶槍大戰 開場冇耐得番十隊

NG對手好唔穩定
金牌打NG有時都撞一堆大師頂獵
同埋普遍唔驚輸，唔會苟分
生態好唔同

一般情況係唔係開鏡射?除非近距離先可以唔開鏡直接射?

多數都開鏡，會準啲
近嗰陣可以開下閂下

拎狙擊鏡較番準個bullet drop
同埋最好搵啲郁得慢既黎打
例如兩隊打到如火如荼要補電個啲

開下閂下係咩作用

NG一開波就跳左十五隊
忍得悶就輕鬆頭五

開鏡準，但行得慢
腰射難中，行快啲
近距離對射嗰陣開下閂下會準少少

你當3個身位外都係開鏡射
狗散就任何情況都係開鏡，除非你知對面得少少血先腰射補刀。
近距離腰射可以狂蹲吓un下un下

想問大家描準係玩禁實開鏡定係禁一下轉
用慣左禁一下 轉唔番玩禁實 成日放左手

added

我最初係禁一下 而家禁實
覺得禁實收得快啲

睇你自己慣邊樣
我係禁實

手掣從來都係㩒實
就算較左半閥輸入再撳一下都係慢啲
鬆開就可以好撚快

係咪改左bhop?好似跳到斷斷續續咁

食野先手感奇差

唔怕啦 我都係玩左兩個月到 依加Solo rk白金都係差唔多均傷同KDA, 即使上到鑽都係水鑽

講緊有補血？定冇補血？
補血bhop冇咗，幾季前改
冇補血bhop正常用到

諗住排到個路人白金1會好勁carry
點知直接拉繩去敵人到送頭

對我黎講 L star先係俾狗用 把槍完全唔知想點

L star呢隻驚最垃圾既槍 沒有之一

大力又細recoil
其實幾好用，不過粒子彈大到阻住你個SCREEN

打白金牌個陣都已經知 大把黃雀
下下鳩沖聽聲打 比你收到隊 咪又係做外賣仔
咁點解唔睇定啲
仲要一打唔係1-2隊 有陣時3-4隊過 咁你咪又係跌分

係鑽石場磨練過後，打番白金場好輕鬆

遲下會出switch版，會唔會又吸引到d人？

我都係

畫質起曬格

望落好似唔差..雖然畫質係差d

如果無買pro制
唔知啲制點分

期待緊

switch就算吧喇

800 3.1

我既建議係
避開某幾個hotzone開戰
例如森林/大斜坡/河流
呢三個點係極高機會出現3-6隊大混戰
同埋記得快入快出
All in得越耐另一隊到既時間越快
隨時都要有心理準備
就算對方打得入晒肉都要即刻走
我自己既做法係
永遠唔會係以上三個地點all in
抽水可以，防守可以
最佳黃雀時機其實
自己感覺上係黃雀兩隊卡圈既遭遇戰（要打到BANG BANG聲唔係用斥候抽水個啲OK？）
時間點就係個圈跟住你係後面（確保後方無人）
例如經常出現既市場外/洞穴圈邊
或者窂籠附近
總之黃雀都係好考經驗
呢季好多時殺完人係直接走（因為另一隊到）
甚至好多時係打到DOWN一個就已經要走
猶豫，就有黃雀

有咩好期待⋯畫質/連線性能差到咁既主機⋯

會有種明明槍林彈雨但你可以係度漫步既錯覺

真

會唔會太癲2480

用緊800*2.3

家下aimlab 練到 emerald 4
家下rank 金三

平均一個星期 玩得 六小時到

應該係 玩多d 定練多d aimlab

基dm功都無 係game 玩幾多都無用
打ng 會打壞手勢
入到rank d 心態都唔同

有無人試過比EA BAN 完搵佢係解得返 唔係衰改掛
係信用卡課金之後問題 我個frd 月頭借佢老豆將卡課金
月尾佢老豆見到筆數問佢最近有無用過張卡

但我frd 無為意佢問緊月頭個次 所以答無 跟住佢老豆就打去銀行 取消左張卡 之後我frd 個Ac 就比Ea ban 左 咁仲有無解ban 機會

1600 2.5
今季均傷1150 kd7.1
我覺得直接打好過喺aimlab嘥時間
我自己完全冇用過aimlab
次次都直接開apex打

金牌 直接入game先
係靶場 練十五分鐘 無配件
兩三枝槍好喇
等肌肉有個記憶
之後打rank
上到白金 成個星期無乜上落
再返aimlab練都未遲

最有效 開鏡射 唔壓槍
記一記個彈道

伸利 9upper

均傷300，0.8kd可以上到白金？
我385傷，0.85kd但係卡死左係金2，成日連續排到豬隊友場埸跌24分，本身得2個frd 有玩但其中一個有傷害已經要還神

點解咁多人睇人均傷去judge人
應唔應該去到呢個牌
鑽場300傷 金銀銅場1000傷
兩個都唔同世界
比較嚟都冇意思

300都上到鑽？我覺得接近500上鑽叫正常

卡左係白金4成2個season
琴日差小小上到白金3 好感動

因為佢地根本都未明機制係點玩
點樣最賺分=/=你好打得殺爆好show
其實好多大師頂獵小號 正正常常白金/鑽守門係你極限的話 你可能一場都係幾百-千幾傷哪來咁多一場3-4千傷咁多封拉高均傷

有心避戰/純綷想升鑽
就係可以咁低傷
呢度都有幾個鑽既巴打,都係五百到六百左右
始終香港人係鍾意打多過鍾意龜
我有朋友係八百幾均傷
但係佢未升過鑽
同佢打個陣都係Keep住殺人
但佢一到solo個陣又狂跌分
隊友唔配合真係好難一殺三

想搵人一齊上大師

龜上分有撚樂趣咩，梗人見人就冲啦冲完唔夠打咪姐係唔夠勁囉，唔夠勁畀你上到鑽咪又係畀人屠

一落地就想死打
係鑽石，白金都屠唔到場，打到幾高牌位都係咁悶

應該可以 我4xx 1.2 而家白金3 不過我一晚最多玩3 4場

有冇人覺得整番正常mode個閪ser audio又壞壞地?

屌你老母臭化閪ea IT狗

衝都要隊友配合到
真係咁勁1v3就唔洗龜la

1v1我一定打
有得third party都一定行過去望下

但想鍾意打得嚟都要知幾時走
正面打多過一隊就一定要撤退啦
同時打兩隊咁危險重要三隊槍聲實引超多人

龜上分一定無樂趣
見人唔理3721就衝上去送頭我亦唔覺得好玩
APEX比我最大既挑戰就係要不段權衡進退時機
高dmg高殺數唔會特別開心
有時我甚至feel到我恰緊人
反而如果我可以係hotzone俾人trap住走唔到
最後可以無穿無爛出番黎同最後幾隊決一死戰贏埋仲開心

問題係啲友係由頭龜到落尾

我講得衰，係應該時去打，幾隊混戰就自己權衡，但問題係有啲真係由頭龜到尾，屌你一分kill point都冇，藍甲打最尾幾隊紅甲明明附近有人打緊都唔去third party

夠上啦 我都係差唔多
成日都撞豬隊友狂扣分拉低哂kd
贏返一場爆kp就返哂嚟

想問大師會唔會跌落鑽石?????

依加400傷，0.85KD都衝左上白金2，隨時呢幾日都衝到鑽 不過solo好難高傷，街場隊友尻，垃圾game成日打打下就彈出桌面

白金 我咁垃圾既戰積 都上到金一 慢慢磨到分上

係白金 或以上 開始 槍唔夠硬又多外掛

上左大師就唔會落返去

出桌面應該輸入法問題轉英文輸入法就無事
仲有10幾日 你有能力單排到白金2上鑽係時間問姐

佢係成隻game自動熄 入返場個陣就扣左36分
Game入面setting 已經較到好低

其實horizon招大係咪改左 琴日玩返好似開得慢左 但係又搵唔到有改

架仔日常 屌佢地
人地分開左 一 二企位都唔郁
所以就算我有一頭 之後死左
佢無執我 我會照等佢玩落去
搏佢龜到頭五 有多少少分先
最後單排上左白金

有更新未

玩耐左
打左一隊見隊友唔對路
有命嘅 之後都等隊友衝先
之後自己包佢
咁樣好過有我衝無佢衝 搞到送頭
咁樣好多時 成功有頭有分先

打漏左

利伸: 9upper

發覺街場隊友生命線都係唔識拉隊友拎盾 成日都要等第2個隊友拉

人地個啲 先用燃燒彈 再救
再換狗散 睇住我黎食
撚狗咁撚

巴打玩咩ser/platform

你Solo 用咩角色打，之前玩開生命線之後發現九成嘅隊友救返都唒時間嘅，之後轉左亡靈，辛院，但隊友又永遠唔跟，打down2個都可以仲龜嘅，最近再轉左邦加自己打

呢隻game除左技術層面上 觀念都佔好重

除非你實力勁到完全唔係呢個場既水平

如果唔係根本冇可能見人就沖 沖完唔夠打完全唔代表唔夠勁 好多時候位置唔好時機唔好要退唔打得都好重要啦

利申：700均傷上鑽就冇打

幾時換走張垃圾奧林圖丫 下季rank係喱張真係唔尻玩rank一味落地4-5隊執屎之後成場運吉鬥狙 悶撚到
世界邊緣王者兩張圖好過啦

我覺得最緊要合作，有時寧願要個肯合作哪怕佢實力平平既隊友都好過高傷害獨斷獨行隊友。槍法好少少就太有自信既人大有人在。雙拳難敵四手 。

steam或者origin都可以,多數打台灣ser不過冇所謂
單排上完鑽石想搵人一齊上大師

留個ID

想問下呢度ps4嘅巴打會唔會開埋雙重認證?

其實都係 而且如果你打龜咁上分冇乜傷都係正常 最重要都係d分升

origin id: KeirKnightley

求帶上鑽卡白金

100場都未夠卡乜鬼

呢個data上鑽無難度喇下話。。

無人叫你一定要跳熱點打大交架喎

今個月新mode

曲線哂命啫
洗乜咁認真

因為呢隻game肯龜一定上到分

呢篇文幾實用

瞄準都係慣咗切換
拎中遠距離槍瞄人要㩒實好攰

龜狗攻略：
金牌場>至少有2個頭+10名內=加分
反正最多都係扣24，最好拼落地有一隊既地方，打嬴左就可以龜+一邊黃雀

白金場>跳無人地方，執完野就搵黃雀機會，最好至少有3個頭先開始龜，因為無頭既話要第4名先+4分，悶到仆街

睇自己習慣喇

我覺得呢段佢講得好中point

「阿我滑鼠用得很順手幹嘛買新的?」「靈敏度?DPI?幹麻調幹麻練，我用預設5.0也打得很順手啊」
「144跟60hz沒啥差啦，有那個錢換配備還不如買遊戲」「不喜歡看高手玩或攻略耶我想自己玩」
話說前頭，會說這些話的玩家通常不爛，甚至有些蠻厲害的，通常會這樣說也是因為他們幾乎都有著自己對遊戲的理解，有自己的自尊或矜持在。
但事實上就是在舒適圈待久了，不知道其實跨出改變的那一步後會讓自己變多強，我自己以前也是前者，就是畫地自限用著自己的理解打遊戲的，不願意吸收他人意見自幹到底。
某天有了個喜歡的選手，想說換一下跟他差不多的滑鼠螢幕之類的好了，想不到一換後回不去，馬上任督二脈打通，什麼均傷KD都是直線上升

fps mon真係爭好遠
換咗mon
每季均傷200幾升到500幾

我本身機廢
換左mon由60>100 都覺得爭左好遠
之前均傷又係200幾

144hz 同60hz既分別
睇得比人快

路人實跳起碼一半場數焗住投胎

單排就無計喇 唔對路咪放生

原來呢個要熄左佢 真係宜家先知

唔熄被人射個頁面會無咗換唔到嘢

冇隊友好難上 長期少一個 同街場人組隊勁辛苦

好似幾有意思 幾應境
個個都要帶豬咀 帶mask

明明係隔離 禁一下救到都係無視你繼續對槍

多數用狗，一係就天際/毒佬， 依加都係跳點就即打一隊先，唔係龜都尾都冇乜分

switch都出埋apex

唔熄勁鳩，打緊換完甲禁esc熄箱畫面，比人打即刻變開設定

新預告片出了
啲skin好柒得亡靈幾型

個heal shield

哇 係罩
毒佬skin 邦加傳家寶

可以儲定錢留番下個活動 鐵皇冠

Wraith players can no longer cancel Into the Void by jumping at a wall

下

無睇錯既話又係王者峽谷
已經爛到咁仲可以點玩

兩個肥佬

毒佬終於nerf

s7頭講左會nerf 要玩趁快
下一隻nerf應該係octane

nerf狗散傷害

真心覺得唔夠喉
等睇肥陀俾人NERF埋BUBBLE時間

16lv 新手想搵人一齊玩
PC STEAM版
Steam好友代碼:174689152
Thx~

有啲我未貼曬出黎（如華森buff）

華森咁改好似幾勁

惡靈q爬牆cancel原來係bug

steam嘅apex係咪同ea嘅互通？我諗住買冠軍版 解晒啲英，btw 咩英比較好用

天際線辛烷肥佬狗

俾錢買既英：
T1 天際線
T2 辛阮 亡靈 暗碼士

升lv送橙幣夠免費買哂所有英架bo
除非你好想要d skin 慢慢買都得 玩熟左本身果d都應該夠幣再解兩三隻

明白但係steam個ac係互通嘅？

好

得個名唔係互通
btw點解要兩邊玩

好多game都喺steam索性喺steam玩

轟哥有冇人玩過？

the use of healing items is sped up by 50% and the speed of Revives is increased by 25%

After the Ring Fury Escalation Takeover concludes, the Heat Shield will remain in the game as general ground loot.

肥佬招技變左公廁

咁索性係steam課

做炸彈人
純粹好玩性質既英

啱啱即刻課咗個冠軍版

抵唔抵練

唔抵

fk 解鎖咗

呢隻驚其實無乜邊隻英係特別需要練
除左機械人 天際線 惡靈 肥佬呢d要練

呢度有冇人會課金開組合包

要課都係課傳家寶活動
除非你錢太多

多謝指教我會加油
btw 買skin係咪要儲嗰啲幣？

幾時會有
利申：新手

岩岩完左兩周年活動
你想課不如等黎緊個邦加傳家寶活動
到時課哂佢d活動箱會俾邦加傳家寶你

其實傳家寶有咩用？

大概要洗幾多？

巴閉囉 英雄主義 疊馬

傳家寶=拳頭skin

你預千零蚊
合成金屬 你宜家儲起佢唔好用 到時出活動你可以用合成金屬換佢d活動skin 咁你又可以課少d

想問下唔係話steam連origin就會送幾個掛飾咩點解我好似收唔到

原來係咁 但係好似唔係通用即係唔係隻隻英雄都用得

貨金狗嘅象徵

每隻英都有專用傳家寶
下一次活動就係出邦加既傳家寶

好啦明白晒，btw 2070super得百幾fps其實夠唔夠做

唔開full ultra 就多D FPS
睇返個MON咩Hz，至少要match
咩濕鳩nvidia reflex 都有少少用

夠做啦大佬我1060都係咁玩 人地60fps都上鑽
fps只係視覺上享受多d 有要求咪上埋240

我1050

點會係視覺上 60hz上144hz係真係有實際好處架 兩個世界黎

開咗全高2k 144hz mon

好啦 我以為要特別較啲setting

有個白痴問題想問係咪一定要戴耳機好啲

今次都幾多in game改動，好細微但改得好我覺得

但屌你老母it狗呢幾日ps4 d audio乜撚野事呀
我一定無撚改過啲音量，但啲game聲對白聲細撚到仆街，什至可以無腳步聲，我屌你老母臭閪

巴打戴headset？

咁的確只係視覺上享受一樣有人60上鑽以上
唔會因為話60就唔可以有正常遊戲體驗
只係慣左144既人玩返60會好唔慣

巴打第一日玩fps game?
你唔想比人笑你聽唔到暴龍走過就用喇叭啦
我初初玩槍game都係用喇叭

槍game視覺唔同爭好遠

有呀，logitech cheap雞野，以前都試過新開季爛ser聲時大時細什至短暫無晒所有聲，但呢排直情聽到細到我都諗緊好唔好報俾隊友知有人黎緊既腳步聲，但已經爬左上黎打我

有冇試過換是旦一條耳機線
去試下係咪你個log記壞左？
是關我之前戴headset 比寵物咬線 就算條線未斷曬
裡面銅線一彎左都會好似你上述情況咁

唔係 fps會影響埋你跟槍準度
你試吓60 同 144 用r99就知

細個玩heatproject咪用喇叭

以遊戲體驗嚟講的確唔會話60hz玩唔到嘅
但係144真係順好多

我都依家都成日用喇叭玩
一定要開mic先戴耳機

只可以講 未試過144既人唔會覺得60有問題
試過144就會覺得點解可以順咁多 然後均傷至少升多100

我都唔肯定，唔講得上錫住用，但無跌過無扯過應該仲ok掛
我啲fd都覺得啲聲怪怪地

有冇人知道係外國要點樣連香港Server都唔會延遲太高？過咗英國想同返香港friend一齊玩會變到四百幾ms

唔一定跌過 線依啲儘量少屈啲
你搵第條線試左先 睇下邊part出問題

應該無解
你試吓日本ser果d會唔會好d

生存道具欄
在背包裡新增額外的一格道具欄，允許玩家將行動式重生信號台、熱能盾兩者之一放在那一欄中。在限時活動過後亦會正式實裝。

德政

認真 冇辦法
我都係搵第二個ser係兩邊ping都唔高
不過要入唔同ser打幾場
試吓個ser爛唔爛先

Pizza 封門

武器瞄具
現在所有金色突擊步槍、輕機槍上的瞄具更換為2倍鏡

全套武器更換瞄鏡
現在可以移除金槍、紅槍上的瞄鏡，並換上不同的瞄鏡。但不適用於克萊博。
jenggg

唔使諗啦 bug黎、任何版本都會咁，啲外國神手都屌左好耐

唔知改完之後仲會唔會係mastiff legend
希望唔係

兩下down人同三下down人既分別

唔知佢改左射速會慢幾多
我諗都會渣左d嘅 希望

依家先知無人機有個咁嘅功能

熱能盾即係咩？

Shit 新手揀左惡靈黎練 暫時都未知啲技幾時開好 除咗q用黎走佬/賣隊友

玩octane 今季先啱啱入meta 應該仲有成季勁

肥佬招q

人人都用得
咁仲唔係mastiff legends

無為有條片介紹惡靈 你可以去睇吓

the use of healing items is sped up by 50% and the speed of Revives is increased by 25%

係呀人人都用到 重要勁過本身肥佬嗰招

係咪呢條

Btw咁早都好似咁多人既

有fd玩開 廢事同佢搶英 而且頭嗰幾隻角色對惡靈好感多啲 練完應該儲練亡靈

想太多了
heal buff只有係毒圈範圍先有效，係圈內安全範圍內用heat shield會無heal buff, 個patch note有解釋到(好似係)

唔知個活動完咗之後 啲效果有冇得留底
希望無

呢個meta octane同亡靈係最佳拍擋

好似係會，之後呢個新inventory slot(mobile revive / heat shield)會保留，我覺得幾好，唔洗徙書包啲位，遲啲應該會多啲交打？啲人數死得慢啲，隊隊都容易有mobile revive

睇左上面條片 但剛剛開始玩未儲到錢買人 暫時都係11lv.

唔知係咪單排同街客part多 有時開大諗住俾佢地走又唔肯走 甚至佢地都唔知我開左大 搞到暫時最多都只係用下q走佬同埋幫手夾下槍

我知依個道具會保留 但佢個fast heal同拉起身應該唔會保留啦掛
依招野當堂搞到肥佬招大又nerf埋
未計一隊最多可以拎3個

如果係咁暗碼可能會上T1

你咁低lv排既場實好多都係新手
佢地無乜團隊意識都係好正常

其實應該直接打排名好啲定玩普通match好啲

要睇埋舊野易唔易執先可能同重生機一樣機率

如果你上手得快 打ng應該廿幾三十鋪後就會match返d 高lv
咁反而打rank會易打d

Shut up and take my money